見你地接受孌童登成為美國總統，得出一個結論

你地反佢又好，撐佢又好，既然你地接受孌童登成為美國總統，即係你地實質同支那無分別

因為：

中國等多國發聲，德國外長籲特朗普遵守規則

另外，好多投 trump 嘅美國人根本未承認選舉結果，而幾個州都話會重新點票
今次所謂孌童登當選，只係傳媒一齊合力製造出黎嘅 fait accompli，逼人承認一個所謂「事實」

所以你地亦有個特質，就係認定媒體嘅報導就係事實
但只係反映你地對事實嘅定義非常求其

支持媒體獨裁下推出嚟嘅「總統」

所以得罪講句，你地 deserve 受支共嘅欺壓

即使孌童登最後都係順利就任，又承諾幫你地爭取民主

咁佢幫你地爭取嘅一定係個假民主，因為佢做到總統係靠全世界（包括支那）幫佢出術，灌票畀佢夾硬推佢上去

撐登都係五毛

所以如果你地睇清事實嘅話，就唔會寄望係孌童登嘅身上

亦唔會寄望一個墮落左嘅美國，會幫你地 achieve 到啲乜野

上年嘅香港人權法，已失去實質作用
你地亦可以當做留為紀念：美國已死

有關媒體對特朗普的負面報導比率 － 特朗普 92% 負面；拜登 66% 正面

自己冇批判性思考，人地（媒體）講乜你就信乜嘅話，咁同中世紀啲人盲信教會講嘅嘢冇分別，美國宜家呈現出嘅未來似乎係唔樂觀，因為嗰度啲後生仔日日比抖音洗腦完全覺得冇問題

如果經過咁大嘅醜聞，共和黨最終都諗為未算最差情況，選擇屈就唔再追究

咁你地都唔好期望共和黨以後可以幫到香港人啲乜，因為佢地連自己嘅民主都願意妥協，換取安逸同平靜

但當全世界都以為大局已定，無野可以做去改變現狀嘅時候，上帝就會出手

原來弱智嘅

上GAP幫手打氣先啦

又係你條痴線佬
又咩侵會病死 又咩譯音法

睇到你哋咁嬲其實都幾好笑，好似啲傻9打機輸咗咁

所以如果你裡面有對基督嘅信心，又企係公義個邊，你可以淡定

只需要祈禱然後等待上帝展現佢嘅大能

所以你認自己係同支共立場一致？（至少係呢件事上）

天父憐憫你，畀機會你悔改，甚至多過你應得嘅機會

慢慢自己circlejerk啦

爱登力 全面進場

又屈!!
支持鄧炳強繼續做警首仲好

點解你地係要自欺欺人去接受一個咁明顯嘅人造事實呢 ....

有咩有力嘅證據去指控今次大選係舞弊？

點解你係要中晒俄羅斯同埋中共佈嘅局，覺得橙皮佬真心搞中共呢？

你唔接受孌童登嘅話，咁我所指嘅「你地」就唔包括你

對一班只信傳媒嘅人黎講，幾有力嘅證據都係 fake news

拜登呢個twitter 要錶起佢喇喂！

咁佢可以做咩
全國進入緊急狀態
再用叛國罪拉咗拜登

一早估到 deep state 有咩陰招，一切都係預期之內，輕鬆

弱智
唔接受咁點？
縮埋一角單機？
繼續落力咁屌？

咁對香港有咩幫助？
人地選總統香港人care既係佢對支共政策
可以做既只有繼續文宣

連接唔接受Biden 都可以分化

上帝仍在嗎

又話侵侵係天選之人
咁宜家戀童登當選
即係上帝選擇戀童登
上帝都係戀童？

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

肯去接受一個 fait accompli，你地多數係豬隊友

而且唔好忘記支共一定樂見你地接受孌童登，樂見你地同佢 deal

要我地埋你地堆？不了 ....

啱 大家一定要堅持落去
唔好比媒體洗腦話Biden 當選
呢場選舉仲未完

事實係點根本唔重要，呢度唔係法庭，香港人好得閒咩，自己都未顧得掂

Jesus loves the little children, All the children of the world

唔通上帝不在嗎？唔好傻啦

就算佢 1000 年後先至拎返今日呢筆帳出黎計數咁又有咩問題？

係佢眼中一萬幾千年瞬間即逝，佢嘅存在係從永遠直到永遠

On撚鳩？

侵侵當初簽香港自治法個陣你唔話佢哋好得閒
理埋香港啲嘢

咁你個god love唔love 共產黨

反侵點自high點柒都好
都唔會走去撐拜登
見好多人笑侵粉 傾多兩句原來話拜登上都冇咩問題
真係蠢撚過隻豬

你認同透過選舉舞弊當選係正當？

我肯定咁話畀你知，上帝必不認同 joe biden 當選

因此審判必臨到美國，亦會波及全世界，叫敵對真理嘅人蒙羞

港獨派輸左 我地要向民建聯宣傳！

美國係全球最強國家當然好得閒，用香港自比美國，你分清莊閒未？

即係上帝力量都敵唔過左膠
幫我到侵侵當選

咁你收嗲啦
佢仲處理緊恐龍時代啲問題呀

睇黎未訓醒個個係你
一直講緊香港同美國互相利用
侵落左去 自然要connect兩黨夾拜登上船
一切都係利益黎

冇用架，我一早講過deep state同fourth branch合作係可以好恐怖，連fox news都可以屌侵，基本上佢哋係玩撚晒

Fourth Branch背後係US Intelligence Commuy，真正全球監控網而USIC又同中共行得好埋，所以資訊戰侵係一定輸
deep state 16年輸咗之後去搵fourth branch幫手，真係脫胎換骨

侵背後只有dark state，但16年開始已經比中共滲透，觸及到侵嘅政治核心，所以先佢開鳩中共拖。而家搵成咁，基本上已經返魂乏術

派膠？

點解你地仲未悔改，你地仲想要幾多次機會？

因為我天父嘅大慈愛，佢會畀呢個世代嘅人見證埋今次

你地悔改之後，要為佢愛子基督耶穌作見證

你啲邏輯咁奇怪
全球強國就好得閒？

errrrhhhh .... 咁你地畀到幾多利益畀孌童登？多過支那一車車幼女咁送畀佢？

以色列重建聖殿未

人地選總統你接受唔到咁又點？係連登分圈子然後出盡力屌？

埋堆？你估依家小學雞玩小圈子？

上帝的確係存在喎，你又想做FC撚？

即係冇啦

清你睇睇醫生好啲喎

咪癲啦，deep state點會有證據比你搵到

#49 講得好清楚點解會咁

想問當年克林頓落台，邊個做總統？

trump 係黎緊 4 年任期內應該可以達成以巴和解，然後重建聖殿

美國支持拜登既就係藍絲
我地要抵制！

中國有維尼神 北韓有金神 伊斯蘭有阿拉真神
你果個夠唔夠抽阿

行有餘力咪好得閒，自顧不暇咪唔得閒
全球最強有權有勢，當然得閒理其他國家
香港人都就死，邊有心機查案查其他國家咩先係事實，自己火燒身仲懶懶閑去幫人

耶青？

咪撚癡線啦
人地美國選美國總統
關你班兒登仔撚事咩
咁撚多控訴 移民去美國左右大選啊麻
無香港打飛機 有撚用啊？

藍唔藍我唔知喇
但搵拜登幫就好似抗爭者報警一樣
引火自焚
你呢啲傻鳩就係要自命清高笑鳩侵侵

無叫你地幫人，人地亦唔洗你地幫

只係見你地對事實嘅定義咁求其，人地媒體話乜就信乜，為你地擔心 ....

叫你個咩耶穌做總統啦，快啲打救我哋

你接唔接受都好
事實就係拜登係總統
做乜鳩

唔洗急喎，你地好快就知咩事

你唔接受事實仲On9，只會俾人覺得你輸得好冇風度

去隔離po睇啦，170歲嘅人都投到俾Biden，你話點喇？

fait accompli 唔等於 fact

你讀得書少唔怪你

你同支共口吻如出一徹喎

叻啦叻啦咩都支共，咁你依家可以做到啲咩去改變呢個事實？喺呢度發洩？定同人嘈？定係又簽名呀？講你就叻，實際咪又係咩都做唔到

尊重下民主制度啦戇鳩仔

無論邊個總統做，都唔會係好事，你就真係讀得書少，有啲嘢唔係表面睇上去咁風光，兩邊都唔係啲咩好人，trump 只不過係好少少

只尊重如實反映民意嘅民主制度

選舉舞弊就不了 ....

我絕對相信美國人唔係好似港豬咁易洗腦
一定 一定會有後著

又一個白痴
宜家fake news一齊聯手做假 你連發生咩事都未知？

你見我豬龍入水就知

因為佢地驚登登唔會幫手制裁 香港官員同狂搞鳩大陸

選舉失效後 美國人民將起義革命

最尾個句講得好

事實？ media講既就係事實？
宜家集體做假
你連爭取公義既心都冇 問人地可以做d咩
咪教醒你班港豬囉 柒撚到暈

呢個世上並無好人，你我都係罪人

但我地可以選擇 in favour of Truth or Lies

我地大家都見，trump 選擇做個誠實嘅總統，而 biden 則選擇以舞弊搶去trump 總統個位

而遠在東方嘅我地只需承認事實，否定謊言就足夠

但可惜我地見到嘅係，你地都甘於接受一個由各大媒體一齊編造嘅謊言（fait accompli)

係香港有咩人唔會驚呢啲 會喜迎拜登上台？

d維園呀伯最叻咁講
宜家有fraud 屌你老尾

美國人同我聽住

兩邊都唔岩 我中立既

比喻不當 係踢波有黑哨 啲人先咁嬲

乜你覺得之前就冇fraud咩？？冇證據唔代表冇㗎喎？定係今次關係到香港利益，所以你哋咁大反應呀？

好嬲好嬲

屌你老母 你都幾撚on9
接受唔接受都無用
無得改變人地國家既野

講事實又話5毛 活係自己FF既世界

共產黨瘋狂宣傳拜登贏家 介紹佢家族
一班俾共狗逼害既連登仔為左笑侵粉
同樣喜迎拜登上台

Trump 俄羅斯嗰單嘢又點呀？咪又係不了了之

冇得改變你就要撐拜登
林鄭上任冇得變 狗特權冇得變
你會唔會撐阿傻鳩

你知左唔接受可以做d咩？
未查都未知真假你依家就下定論？
然後用假設既事實去分化人地唔接受？

第一你係連登接唔接受關人地美國撚事咩
第二你接唔接受對你光復香港有咩幫助
第三人地係唔係做假選舉都未查你咁撚快落定論

你地咪繼續係到分化 反正兒登都亂到仆街依家
不嬲都係靠屌9自己做尼光復香港
再屌多陣就光復到
大家落力d繼續屌

關係到自己咪咁大反應囉，講到底都係自私，人哋國家選邊個又關你咩事

咁你唔撐，你可以做啲咩啊？你係咪去打鳩佢？

你接受一個事實（fact) 定係一個既定事實（fait accompli) 反映你本身個人分辨真偽同理解事物嘅能力

中國都出咗雜種出嚟囉，大家都唔撐呀，咁你可以點？

改變唔到係咪唔屌得
美國大選關係到香港未來
屌你老味揀左個奶共狗上又唔撚屌得
成班傻閪自我審查
得罪講句我屌人撐拜對件事真係幫唔到咩 亦都影響唔到乜
但侵上定拜上就好撚大分別
你班柒頭就係度撐拜 笑鳩侵粉 戇鳩鳩

我屌佢係咪唔得？
屌鳩你地撐拜唔撚得？

接受現實=撐？有乜關係究竟

我係五毛，打我啦

你自己睇出面同上面幾多人撐拜啦
見人接受現實冇問題 但講到拜上同侵上差唔多就柒

好多人仲用今次GOP係參眾議會有好表現，trump 變哂condom

有人撐拜同#99個reply有乜關係
真係可以九唔搭八
不如你整理下自己思路再覆
定你覺得 樓主撐trump就代表唔同意同言論嘅人係撐拜？
或者可以用撐拜呢個point去亂咁駁唔同意樓主嘅人

想共和黨人棄 trump 保席，好撚陰險

「你地反佢（biden）又好，撐佢又好，既然你地接受孌童登成為美國總統，即係你地實質同支那無分別」

post #1 已經講

唔接受可以點 你同我都係small potato
繼續番工算啦 你無能力改變世界架

等你救市
抗美抗共抗世界

放心我哋會繼續connect 不放棄的

無聽過 butterfly effect?

侵都成日公開thank god

上帝=侵侵

你估你係佳佳咩

冇美國佬 你1949 年日軍投降之後做撚左中国人啦

我無咁講，而且 trump trump 係個罪人，只係蒙恩被上帝所選用

又曲解
蠢人太多

笑到仆街
美國人唔接受都仲可能搞下活動去反
香港人都有得你唔接受？上ig po story講句我唔要拜登人地就落台？
講講下原來係耶撚傳道

做乜撚野

戇撚鳩。講到有得唔接受？

等緊去美國屌左膠

連登侵粉接受唔到現實 痴撚左

咁你做乜要接受同遵守國安法

不如你做美國總統
唔喺喎，你喺支那人又窮

你都on9,中國咁廢,美國點會比佢追到,根本唔需要放小小中國係眼內,大陸呢D弱國點有能力左右到美國內政.voter fraud根本冇可能,中國咁廢,唔通連登仔覺得中國終於可以超英趕美?有乜好擔心.in biden we trust.

根本冇辦法
你話係美國人仲可以示威
你香港人衰啲講句九唔撚搭八
除左接受可以做咩

咁係咪所有中共支持既野，你都反對

咁即係有冇？

對於燈團隊來講，其實佢哋更加急
第一，佢哋一定要贏
第二，而家牌面嘅局勢，無論係真定假，都係佢有勝出嘅機會，所以更加需要聯合各地嘅傳媒去造成一個既定嘅事實。只要造成一個既定嘅事實，就算特朗普真係有晒證據，社會輿論趨向都會令到佢冇得去翻本

不過連登仔係呢一刻就已經衷心地叫人哋支持燈丶尊重美國嘅選舉制度

簡直俾支那走得更前

樓主精神分裂
十月開過咩post

其實呢個消息個source係咩？

又黎fact check撚

唔接受咁又點
你係咪去暗殺佢
唔好睇到自己咁有影響力
中二病到

佢傻㗎，唔好理佢。佢係啲耶撚嚟，而家佢比個機會你同基督徒道歉，如果唔係會話你對抗神

蔡英文， 既然你接受孌童登成為美國總統，即係你實質同支那無分別

個問題咁難答咩？

你唔代表我

而且我唔要你地嘅道歉，人若犯罪，唯獨得罪上帝

趁仲有赦罪恩典，宜盡快向上帝認罪悔改

佢嘅錯更大，因為佢代表緊全台灣人 ....

唔係認同媒體推出嚟嘅總統
而係你應該知道傳媒言論對社會影響嘅嚴重性
依家美國主流媒體都恭喜拜登
就算佢嘅當選未合法
喺美國人之間都有好大影響力
侵想講嘢都好難

我覺得錦力架係隱藏big boss

人地係以台灣立場發表聲明，唔代表認為敗登當選係啱，左膠係咁打擊愛侵力都改變唔到美國大選醜惡

開post條友原來係弱智耶撚重要成個思覺失調咁

你地睇到嘅野 就係佢地想你地睇嘅野
目的就係羊群心理 將一班冇思考嘅人拉攏去自己個邊
將原告變被告 原來嘅大多數慢慢就變成小數

傳媒係重要 但自己思考更重要

自我安慰

所以美國人甚至全世界都要梗食呢個 fait accompli?

不了，我拒絕承認孌童登為美國總統

政變

美國大選最大影響就係美國本身
其實不論邊個上台我地都唔會阻到
侵連任到就固然係好事
連任唔到都唔緊要
唯有祝china joe生生性性做好佢份工
唔好搞到四年內連做落去都做唔到

佢地識得指出港共法官嘅歪理，卻睇唔出傳媒製造既定事實嘅用意 ....

講真 好肉酸
你唔接受唔等於件事冇發生

你誠心悔改，搵個社工傾下啦。

敗選冇問題
唔認先係問題，破壞民主
同藍絲冇分別

耶撚，今舖我撐你
侵未認輸，我都唔輸

大部份美國人仲係好相信個制度，以往都係咁將啲做得唔好嘅總統，議員 vote them out

仲要球證未吹雞宣布完場 Biden嗰隊就衝出嚟當自己贏你話幾on9

美國佬被民主黨的『民主』2個字誤導了
其實民主黨擁護中國共產黨，一啲都不民主

呢個就係美國
美國就係行州呢個玩法
所以有大城都要求緊由州入邊獨立出黎變為另一個州
每個州都有佢自己既玩法
唯有就係尊重
呢個就係美國大選既玩法
祝china joe上台唔好行差踏錯
佢背後D左膠女拳平拳如果做唔齊功課其他人會恥笑到下屆

逢紅必反，戀童上台奶共對我地有咩好處，點解唔反

11都撐得落
唔怪得黃藍都只係政見

希望樓主有覆開診，keep 住食藥

屌樓主你收皮啦
特朗普一開始夠無證據下宣布自己贏選啦
佢咁既行為係點呢？

你唔講？

咁係地就係對人不對事lor

原來呢度係時事台,咁冇野了

同tvb+黨媒話淋奠做得好,得民心,有咩分別?大把證據指明班友做假
然後啲人唔信支那黨媒但信外國登媒

個頭成班五毛話連登條侵粉唔接受現實，唔值得有民主
呢頭你又話連登接受左拜登，唔值得有民主
五毛為左踩連登乜都講得出

正如共產黨並非行共產，而係行國家資本主義

人嘅罪性就如絕症一樣，無時無刻都想將我地致死

但我地有上帝嘅恩典可以暫時存活

認識從上帝而黎嘅真理，係治療嘅開始

相信耶穌基督為我地嘅罪而被釘十架，死後復活
然後認罪悔改，就有聖靈係我地裡面，我地就得醫治

禱告係靈藥，可以抑制罪性
但我地被罪污染嘅身驅仍會消逝，但靈魂嘅罪卻得赦免
返去靈界之後，可以返返我地嘅造物者天父上帝身邊，直到永遠

領先咁多，當然可以宣佈勝選

對方如果唔出術，根本無可能係幾個 swing states 反 cup 到

你邊位呀？ 有得你話唔接受就唔接受？

即係跑400米頭200米快過人地就可以話自己贏？

出咩術 無證無據就收皮

真係出術既點解共和黨會話選舉無問題？

傻西樓主

咁多證據畀人放出黎，又有人證，你地選擇唔信

咁好，等法院判

又係一個痴左線既耶撚

上你老母帝啦
舊年到宜家死左幾多人
你訓左幾耐

只可以話人地係anyone but trump，我係anyone but 奶共人士

共和黨話選舉無問題你視而不見？

法院判埋你咪再講法治已死有意思咩

全世界每 n 秒就有 1 個人死，咁又點？

人有罪性，遲早都死，唔死仲大獲，永遠都活係罪裡面

同埋上帝又無 dump 低世人等我地自生自滅
佢做左幾多野，等我地可以悔改，使靈魂唔洗滅亡，反而可以返返上帝身邊直到永遠

上帝為我地做到咁，作為原本要滅亡嘅罪人，仲想要求額外啲乜？
但即使我地除左救恩外另有所求，上帝亦容許我地：

「你們奉我（耶穌）的名、無論求甚麼、我必成就、叫父因兒子得榮耀。你們若奉我名求甚麼、我必成就。」(約翰福音十四： 13)

不能同意更多

共匪不溜都打著共產旗號，搜刮人民財富，問下馬雲就知，佢好清楚

老實講句你deserve做我地（連登）嘅抗爭領袖
因為好有見地

比喻嗟，你估上帝真係會拖到一千年後先做野咩

繼續留意住啦，到時你就會知道係上帝嘅作為

樓主d fd

耶穌就係我地嘅醫生

馬可福音 2:17
耶穌聽見，就對他們說：「康健的人用不著醫生，有病的人才用得著。我來本不是召義人，乃是召罪人。」

Jesus is our God, His Kingdom is unstoppable

認真，你睇下醫生，佢可能轉介你去精神科，或者同你教會導師傾下，睇下佢地幫唔幫到你

唔好 post 啦，你越post 得多，越講得多，啲人對基督教會更反感

樓主點睇蔡英文祝賀拜登
蔡英文係咪奶共？
連登係咪準備出佂蔡英文？

我宣佈全連登唯你馬首是瞻

請帶領我地殺出去

咁你都實有罪，點解你唔洗死
點解咁多手足就要枉死
你真係好撚虛偽

有上帝佢仲留咁多仆街係世上做咩，咁點解咁多好人要死
世界各地幾多罪惡幾多唔公平野發生緊，幾多童妓奴隸俾人折磨緊。上帝盲撚左？特登做佢地出黎俾人折磨？

自從舊年我就唔會再信有神既存在你班偽善撚同左膠一樣可憎到一個點

最可笑係，基督教會話人虛偽，呢句真係諷刺到極點

標題開始已經有問題
無端端唔知做咩就話成個連登接受拜登，自己死出去膠下其他post先啦，幾多人唔接受呀
完全唔知個post做咩

咁你又俾d證據證明joe點解係孌童？我驚你俾嘅證據都係當咗傳媒嘅報道係事實😂😂

Because we look at what happened as a result, not what media told us

係咪應該首先CP合法化？

On9?人地仲要上court，媒體話拜登係總統拜登就係總統？唔洗理法律程序？

樓主頭腦清醒 呢個po好多天真嬌/信兩黨共識嘅白痴仔/放負撚

媒體話當選咋

呢班傻仔走火入魔 話人同支那無分別 連登班愛侵力又何嘗唔係同支那人捧習近平一樣

上帝可唔可以唔好咁忟水，喺大局已定之前早少少出手得唔得

如果你唔接受，我所講嘅「你地」就唔包括你

證據唔fc叫咩證據
就好似香港警察唔可靠叫可靠證人一樣

不如叫八掛算啦

咁你個你地都幾小人wo
咁你用‘你地’做咩姐
一開始就咪撚用啦

你真係好撚7仲想死兜

選舉人票都未投
條友真係老人痴呆

哦, 出多幾個呢D垃圾post就可以征服地球,
加油

如果香港有得普選，11哥會唔會做到行政長官？

總之係佢地基督徒眼中，你唔認同佢地就係同耶穌作對，落地獄㗎

FC左721同831啦

唔講以後自己有份投票

咁唔該快d送我落去
在線等

好似你係度9UP就好有用咩

我同所有人一樣，終有一日都會離開呢個世界
如果咁係你所樂見，恭喜，你一定會等到呢一日

有人行為好，但內心憎恨上帝，用自己好行為去同基督徒做比較，然後控訴佢地偽善，行為唔夠自己好，咁上帝對呢啲人應該點呢？

因為罪入左世界，所以就有人作惡，有人受苦
人生唔係全部，來生先係最重要

每個靈魂最終都要係上帝面前為自己所做過嘅事作交代

世界一切都要成為過去，但耶穌嘅國度係永遠堅立

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

想問下成世冇接觸過上帝然後就死嘅人（土著、初生嬰兒出世冇耐就死）
冇得去信
但唔信嘅死後就要落地獄

係咩玩法？

你控訴我，純粹因為我傳講天國嘅福音，卻無指明我錯係邊度，使我可以去到耶穌面前悔改

你阻擋神嘅道，不違餘力，點解一啲恐懼感都無？

因此恐懼要臨到你，到時你要悔改，求告主名，就係基督耶穌嘅聖名，恐懼就必離你而去

trump 未認輸，我都唔會承認 biden 嘅總統地位，所以亦唔讚同蔡嘅呢個行為

但佢基於咩而去咁做，佢自己最清楚，我都無必要去了解 ....

咁嘢叫你地反佢又好，撐佢又好，既然你地接受孌童登成為美國總統，即係你地實質同支那無分別
講到我有得投票有得選擇咁…如果美國承認呢個結果，你有得話唔係咩？

Push

Trump都未認輸，而且有哂證據，咁快認拜登做總統，就係撐共

若有謊話，請指明，等說謊之人可以知錯，或者佢會向上帝悔改，使罪得赦免

否則，你應該求上帝省察自己嘅內心

未聽過福音而死嘅，係按佢地嘅良心去判

生前無愧於心，死後靈魂可在安息之處
以前個度係陰間嘅一處，同另一處為惡人而設嘅地方分開

耶穌死後三日內就係陰間嘅安息之處向啲靈魂傳福音，然後帶佢地上天家

而惡人係陰間會為所作違背良心嘅事而受折磨，直到審判之日

憑良心講句，咁多現象指明佢舞弊，又有人作證，你真係唔覺有問題？

支持共又唔代表奶嘅

我除左見你係都制造仇恨外，我見唔到你講所謂嘅福音。

基本上你係話，信就信，唔信你就係阻擋神。

我未見過有宗教用恫嚇手段叫人信主

唔係因為錢而支持共，咁因為咩，想知，磨牙
因為條友擁護共產主義？咁咪仲衰，直頭黨員黎

支持共可以係欣賞佢個政府做到上下一心 例如有議案 大家會一齊做 其他地方投票揀樣野都要討論幾日

你係曲定真心膠黎

真心 但唔係膠 我覺得呢個機制其實唔係用有無對錯去分 係用有無效去分 大佬 我係真欣賞佢地投票個一致性 係大家都想一齊完成件事 團結到咁 先會行之有效

咁咪啫係一黨專政同獨裁

有效率地去打壓自由，有咩咁好

原來我一直支持緊 我好慚愧

你唔係真心膠，你係真心五毛pr，你水唔掂㗎啦，屌，block

又屌

你話我製造仇恨，就連呢個指控都不成立

因為我唔係製造仇恨，而係用文字去幫助人與上帝復和

上帝知道我嘅心，上帝會為我作證

而你尚未認識上帝，真理嘅靈亦唔係你裡面
所以你只體貼人，不體貼神，敵擋真理，誣陷指控我亦不為奇

我所傳嘅並非宗教，而係上帝之子耶穌基督嘅教導，歷時千年而不變，天地廢去後亦不變

正如我之前所講，你敵擋真理而毫不畏懼，正如一個唔怕熱嘅人行緊入火坑一樣

因此你要被恐懼所充滿，為叫你敬畏上帝，離開通向滅亡嘅路

其實你個間係咪靈恩派，或者後世聖徒個類教會嚟

永遠在野
因為只會永遠種票

如果要比較，我比較接近福音派，無加入任何教會或組織

我相信聖靈嘅能力係使人認識真理嘅重要因素之一

全球幼幼有難

民主制同中央集權有好有壞, 呢一點無可否認
中央集權的確係, 如果每次決定都係岩既話
你如果你能夠確保到掌權既人一直以黎保持不變 為國為民 有智有力, 唔會死 千秋萬世, 中史集權制係最好最高效

你解決到掌權人會死呢個問題先

無美國佬，日本打尻咗中国啦

其實無嬲
見到你地得到個就死嘅孌童老坑嘅做總統仲可以開晒香檳咁好笑D
祝福你地奶多D人民幣
以後東西岸以至亞洲嘅另一端都係中國了

樓主PIN一PIN呢個
支持唔代表奶真係好有哲學味

奶似係盲撐 支持好似中和少少

的確解決唔到 所以希望在位嗰個真係為國好就算

但我無收錢 可唔可以唔好叫我五毛

但係中央集權有個最致命既問題,
就係你唔可以短時間, 同低成本將掌權人拉落馬
掌權人一玩野, 輕則幾年 久則幾十年
成個國家可以比佢玩殘

你欣賞佢某D野, 睇到既只不過係一個中央集權既果
只睇一點 忽略左一堆問題
你呢種無知 其實好危險

其實都只係depends 個掌權人係咪有心做壞事
但壞唔壞我哋點決定 從來都只有有無得益
例如國安法係咪唔好 其實都有兩派人意見

我無講掌權人做好事定壞事, 你唔好將我講既野歪曲
總之我講既係, 有咩唔對路 你想拉佢落馬,
代價係千上萬既人命同好長既時間

就係咁多

美國由1789年民主選舉搞到2020先至話人地選舉舞弊
又無實質證據證明到選舉舞弊
係到嘈撚住晒
Btw 我都覺得cctvb係偏幫拜登咖啦 睇見班報導員奶鳩拜登鞋底 我都有啲覺得嘔心
但我會尊重個選舉結果，反正人地美國選舉，關香港撚事咩

咁呢個唔係獨裁主義咩 同共產主義一樣

因為美國佬係分權 所以我打打下我打左中央集權, 你改返獨裁就得

應該話中國係獨裁 同佢係咪共產無關

10 個證據入面有幾個比人證實左係流料，你叫啲人點信其他個啲？

然後就屌𨳊啲人左膠五毛因為過份fact check，但明明就係因為啲人亂𨳊咁傳，啲人先對侵侵陣營嘅 source 質疑。

9up
拜登當選 會重重打擊美國傳統基督信仰
美國墮落 就會出賣以色列
推翻中東和平進程 比巴勒斯坦係耶路撒冷建國
以色列夾硬起聖殿 成轉捩點
世界開始take sides
進入最終章
救贖從來都係圍繞住以色列人
唔係圍繞住外邦人，姐係香港人

其實Obama 年代先縱容以色列，以色列攻城掠地搶人地方當睇唔到

香港人邊有權接唔接受，關你7事

又用埋啲奴隸論點

結論就係呢個世界已經無得返轉頭。

雖然呢刻仲有西方世界有自由的假像，但選舉都俾人操控，好快自由、民主、公義會逐一消失。

聖經裡面666操控的末世好快降臨。

Hahaha

你真係冇份選，move forward la.

拜登做既野抵屌同move唔move forward冇衝突

你show左香港人淨係support trump ，對香港一啲so 都冇

又黎
都講撚左你班接受現實撚同撐拜撚基本上無異
係啦 港獨派輸左去靠攏建制派啦

我收口啦，
我個role 係放喺香港，我唔知你放喺邊？好難討論落去

人地侵侵就準備反擊
你就叫人接受現實同買兩邊
咁你不如買埋共產黨啦